早餐食乜好

茄牛通 同 沙爹牛肉麵 點揀好

屌你梗係沙嗲牛

屌你梗係茄牛通

屌你梗係沙嗲嘔

屌你緊係茄牛通

仆你個街跟隊形得唔撚得呀！？

打字慢之嘛！

爭咩呀~~
兩樣溝埋變做 "鮮茄沙爹牛肉麵麵通" 啦笨!!